### Выделение при клике

Возьмите код из предыдущей задаче и добавьте к нему такой функционал:
- при клике на имя человека он выделяется другим цветом;
- при клике на другого человека выделение у предыдущего пропадает.

Напишите к этому коду тесты.